WSJ : FBI查緊班農同郭文貴

有傳過郭文貴係習既人

范冰冰片

郭文貴d錢本係就係依附支共賺返黎

LM

希望可以起到范冰冰段片

郭可能係非習派

唔查埋袁巴巴？

咁袁公咪gg😱

FBI Probes Chinese Exile Who Worked With Bannon

July 8, 2020 at 7:47 pm EDT By Taegan Goddard 110 Comments

“The FBI is examining exiled Chinese businessman Guo Wengui and the money used to fund his media efforts in the U.S., including his work with Steve Bannon, a former senior adviser to President Trump,” the Wall Street Journal reports.

“Federal Bureau of Investigation national security agents in recent months have asked people who know both men for information on Mr. Guo’s activities, including the source of funds of a media company linked to him that hired Mr. Bannon in 2018 as a consultant.”

邊有查BANNON

可以證明牆國沒有女性，只有公廁

係喎，soory 眼花睇多左
利申: 小出po唔識改標題

兩個根本唔妥

佢個新中國聯邦成立先一個月就到處樹敵 CLS

同共產黨口吻一模一樣

果時成日話出聲波炮嚇人唔好上街

郭文貴 - Which side is he on?